談置業 林奮強指「唔好喺香港住囉」 倡青年到印度、墨西哥、越南發展

土地少、上樓難，是香港現今寫照。前行會成員、智庫「香港黃金五十」創辦人林奮強日前出席電視節目時，就被問及年輕人只想有「瓦遮頭」等問題，他強調要支持土地供應。至於實際地方問題，他直言「唔好喺香港住囉，唔好喺香港發展囉」。

林奮強於節目解釋，「我計過，無論你做工做得好，做工做得唔好，基本上都儲唔到首期買樓，如果我哋所有（土地）供應都無增加，呢個唔係應該你諗住長期喺香港、一個好好住嘅地方，（唔係一個）可以養妻活兒嘅地方」。

林奮強又明言「香港絕對，我可以好肯定咁講，唔係一個會令到人開心嘅一個地方」。至於年輕人要發展的地方，他指中國是「世界中少數亮點」的其中一個，印度、墨西哥、越南等地亦有亮點，故「要睇遠啲」。

對於西方國家，林奮強稱西方已非20多年前的人想像般好，尤其「美國夢」是「噩夢」。

唔好喺香港住囉

亮乜點

香港淨係比父幹撚同新移民住

你班港豬不滿香港樓價高啊？咁搬去其他國家住lor

你班地球人不滿中国人周街大小二便？搬出地球住lor

Goodest logic

每日150個放支那蝗蟲落離
然後趕香港青年人走

冷靜，小心標題誤導！！

呢條仆街有份狂炒樓
呢個惡劣環境佢有份造成
根本無資格咁講野

淋糞強

你港共政府搞放逐計劃囉，咁巴閉，整走人都係控制需求嘅措施黎嘅

你估80年後出生嘅真係好想揀係香港出生、享受你D支那人榮耀呀

西方國家大把地方人口老化要新血人，社會又成日覺得思想自由嘅後生整死香港，口講不如行動大家幫下大家啦

窮人唔好住
沒人做低下層
成個香港都乾淨晒

香港人唔夠地方住，唔係諗cut鳩晒外來人口，而叫本身係香港人走，我屌你老母閪

越來越了解當年共匪點解要捉地主去跪玻璃

佢講真話算係咁啦

林奮強於節目解釋，「我計過，無論你做工做得好，做工做得唔好，基本上都儲唔到首期買樓，如果我哋所有（土地）供應都無增加，呢個唔係應該你諗住長期喺香港、一個好好住嘅地方，（唔係一個）可以養妻活兒嘅地方」。

佢講事實，即係你無錢租港島區咪租天水圍囉，不過好難接受

佢有錢梗係唔駛去啦

即係你無錢租中環，叫你租天水圍，有乜問題？

咁你會唔會問佢點解唔住天水圍？

Show Blocked User - GlicoPretz

戇鳩無極限

呢隻口氣，有犯婦人風格

墨西哥、越南 去連毒定做人口販賣

你咁不滿我地不滿 你咪搬出香港住囉

日日搵150隻支那狗黎香港生活然後就趕走香港人
如果我真係要去墨西哥發展，我一定捉埋你啲女去果到做

如果計完條數，發現香港置業係冇可能，即係話緊香港政府政策有問題
咁應該係香港政府改變政策令香港人可以置業，而唔係叫香港人唔好係香港住
成個邏輯都錯晒

𠃌斤干個女都發緊美國夢